尋晚個fd同佢條女求婚， 點知俾條女伸左一腳

話說尋晚個fd， 又唱歌又跳舞咁， 原本佢條女都好冧， 點知最尾佢跪喺求攞戒指出黎之後， 條女就伸左佢一腳， 我地個個都呆哂....條女喊住咁話佢都唔想， 係本能反應， 宜家我個fd嬲到婚都唔撚結。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1/10

條女係我老母個friend個女個同學，已FC

冇是咁的 重作

咁都fc到